有咩學車師傅推介？

9月中考掃桿埔，今日第二堂就俾師傳係咁屌我。話我搞唔掂，俾佢搞到冇晒自信心。有冇d有耐性既師傅推介下？

冇
但幫推
搵黃師傅呀記住

一味淨係屌人既仆街師傳應該歸類做藍絲po上黎比警世下

高登牛師傅

比人屌又學唔到野真係要轉
我之前考揀左個軒師傅成日話自己做過同教開紀律部隊，但原來個教發就係屌狗咁屌
之後轉師傅，臨考前兩個星期開始上，上左4堂倒執晒之前學錯既野，師傅幾有耐性教，同佢講話想練d乜，佢會揀個位比你慢慢練一邊講解操作

仆街師傅#1：軒師傅

第二堂就講唔掂睇黎你都幾唔掂下
咪出黎害人

我上面講既軒師傅一撚定係，屌人不特止又成日呃鐘，遲到早轉堂
有次唔知做乜柒佢叫我泊埋一邊比佢屌左幾個字，最慘係佢屌完，問埋佢都唔知錯乜，又唔執
我臨考前兩個星期同佢話唔學喇，平時屌開人既佢就係咁問點解，其實你都係差少少，操多陣就pass ga la
到考嗰日，見到佢帶另一個考生同我同時間考囉
上fb一search就係佢

仲有冇其他仆街師傅，屌黎屌去hea教既優先

開名(姓)同電話號碼頭4隻字(用黎確定係邊個仆街師傅但又唔侵犯私隱)

有冇頭電話號碼頭4隻字

仲有車牌尾3隻字(用黎確定係邊個仆街師傅但又唔侵犯私隱)

呢個？

中肯d講.. 識既就唔洗學，點解要交埋學費比人屌話自己唔掂
太多仆街師傅呃飯食，揀中個仆街師傅係樓主唔好彩
前前後後跟過四個師傅，頭兩個李健既都係廢既，例牌呃鐘/去廁所/臨上堂前改時間/教錯野/去入油都試過，第一次考嗰時諗住上多一堂操車，點撚知佢臨到時間話要遲半個鐘到，一上堂揸去考場眼見好多考生排一條隊練泊車佢都好意思叫我排埋一份，佢自己就訓覺，之後揸得一個圈就返去考試，結果肥油門brake控制不當
跟到第四個師傅先學倒野

係9696

開名, 電話(頭4隻字), 車牌(尾3隻字) , 車種(棍/自動/van/私家車)

比晒8隻字96969725
佢見我2nd take pass之後仲whatsapp恭喜我，屌佢老味

仲有兩件
94848998 李健 張楚宜
51158932 李健 彭耀東

係，得佢個名咁易認

96969725 軒師傅 KX725棍van
94848998 李健 張楚宣 PL2822 棍van(上面打錯左名)
51158932 李健 彭耀東 TA4538 棍van

[長期置頂] 仆街師傅list
歡迎大家補充資料(請跟格式)

94848998 李健 張楚宜
51158932 李健 彭耀東
96969725 軒師傅：當學生係狗咁屌，屌完又唔講錯咩，遲到早轉堂

正諗住問你拎車牌, 啲仆街師傅隨時唔止一個電話, 多啲資料方便blacklist

[長期置頂] 仆街師傅list

96969725 軒師傅 KX725 棍van：當學生係狗咁屌，屌完又唔講錯咩，遲到早轉堂
94848998 李健 張楚宣 PL2822 棍van(上面打錯左名)：
51158932 李健 彭耀東 TA4538 棍van：

歡迎大家補充資料(請跟格式)

電話(至頭4隻字)+開名/全名+車牌(起碼尾3隻字)+車種(棍/自動/van/私家車)+仆街史(屌學生/hea教/呃鐘)

pin #21, 如果之後有人整合更新就pin整合新個個

睇返軒師傅個fb, 佢有d相有其他車牌
KY725私家車
UR6165 van

袁x良

遲到早走
冇心教
前後揸半個鐘來回練習場地

你google打 學車袁x良 應該大把例子慢慢睇

PM please 。我今日都覺得俾人呃鐘，我都明夜晚多人練泊車，但我練左兩次，行左兩個細圈就上完，完全冇學過野唔想再跟個師傅。巴打有介紹？

96383838 學車王 姓謝 棍van
係咁叫我學自動波，話棍唔岩我學，屌你。我識洗搵你？

有冇人搵過祖哥學堂？掂唔掂

隔離post 有個仆街師傅list

召喚lihkg所有學神/P牌巴絲(70)

車牌尾2個數字呢?

LT 1x186

LT1x86

唔好揀依個就得 仆街黎

祖哥不嬲都得
可惜只教重考

不過睇佢d片都等於上左兩三堂啦

掃桿 強師傅，成尻日發脾氣自閉西咁款

學車王李X聲得唔得？

第二堂就掂就唔撚洗跟佢學啦

咪係！姓謝條撚樣仲要一路教我一路同人WhatsApp 。我俾錢佢睇佢玩電話？仲話佢有學生棍波一take pass，不過人地屋企有法拉利俾佢練習所以一take pass。心諗，咩意思呀？一路排隊練泊車，佢又不斷係我面前講其他學生，話人學左5堂啦都仲泊唔到個位屌！佢當學生冼拿咩

跟過佢上一堂，喺棉花路交界個T字位﹐迎面有架手推垃圾車慢慢行緊，我就吊極力子慢停架車，佢就一直叫「過啦…」，無端端就尻叫「肯過未呀！！？？叫咗你咁多次過都唔過！係唔係睇唔起推垃圾車嘅人呀你？」
然後就屌埋啲無關係嘅嘢，焗停咗5分鐘就係等佢為屌而屌，仲有最記得就係佢話佢自己老母都係推垃圾車…

講咗啲乜自己參透吓，跟過佢一堂後我完全唔理解佢會喺隔離POST 個好人LIST 出現即刻轉返跟本身學開個師傅，都係柒架喇但係起碼架車新淨啲

港島楊師父好好，介紹左5－6個friend 跟佢學都係一take pass. 冇屌過我，勁有耐心，穿睇出你邊度唔熟會幫你修正。

我自己四五年前兩take pass ，一開波join李賤，師父態度極差，遲到，上堂訓教，睇漫畫，voice message 溝大陸妹，臨時改時間，為屌而屌，又唔記得你學習進度，跟本想你fail 再keep住學，差到冇得再差。自己工作成日操作機械同工具都比佢屌到勁無信心。肥左之後跟楊師父學左幾課一take pass，改善左好多錯既觀念。 真心，一係港駕輕鬆拎左牌先，一係街外師傅。 什麼駕駛學校真係諗過先，你俾晒錢，佢教衰你你都吹佢唔漲。

會屌 但會唔掛學牌只掛p為主 帶你走淺水灣東廊個啲算唔算好

可能被某位巴打嬲屌完轉左性

有冇電話?

其實有冇得投訴啲師傅?

余師傅 棍Van 1take pass
幾認真教 準時冇呃鐘
錯係會屌但佢真係想教到你識為止

咁樣係咪兩個都犯法

係咪即係祖哥

棍定自？

我見好多人都讚佢可惜之前唔係港島

祖哥幾好 教我就覺得教得唔算好好 可能我個陣係初學 但你做錯野祖哥唔會屌你先 揸得唔好既 話你兩句叫你揸埋一邊冷一冷靜自己再揸過 會分析你邊到做得唔好 幾有心的

棍

全部黃師傅, 學落條氣都順啲, 我之前比跟開個師傅掉比個藍絲廢老教,掛住玩電話,又食我半粒鐘叫我上四波揸去佢下一堂個場,架車又殘又舊, 我一堂之後就叫佢收皮搵咗下面其中一個。

但佢係咪得九龍？

真心推介邱x祥師傅

利申:跟佢學天光道1 take pass

search 考牌club楊師傅

我見得第2條Link講明係九龍新界,其他可以問下,因為我係考九龍唔清楚

另外幫你搵咗搵, 個post#9 都有個師傅

係咪把聲比較高音果個邱師傅?

李賤係商用車先好

how much

$300/45 mins好似係

我幾年前學 280/30min 而加就唔知啦

貴出面一舊?
不過如果教得好 無計

依家公價點都要$250-280/45 mins

公價都280
200蚊?幾多年前

唔知
不過當年第一次學係港島學就跟佢 係成日屌同串 但帶你走呢啲地方佢為初學係爽既

真心推介

之前有個excel list哂出黎

唔係250 45MIN?